訓左無睇 梁天琦上訴判詞有未？

兩個月喇有結果未？
係咪想拖到2046？

法治有險可守

陳同佳都未自首啦

究竟佳哥自首先定天琦判詞出先

你死喇 係到提天琦

你係熱狗

下，咁都熱狗？咩料

呢到講乜鳩都係熱狗

1593898b21f

有冇得追究幾時有

其實正常要等幾耐

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

推

又想拎光環拖人落水

就黎3個月喇喎
首席法官潘兆初, 上訴庭法官朱芬齡, 彭偉昌
3位仲未考慮完?

考慮緊上大灣區共享榮耀定學司長逃去歐美好

司法機構拖字訣, 為法官之道

四個月喇喎 屌仲未有？

仲未有，屌那星，dead body去左邊呀

Push